Now講阿仙奴場波個講波佬好廢

資料錯 名又讀錯 人又認錯

除咗文彼得同馮嘉奇之外 曾偉忠係我聽過最廢嘅講波佬